全家都藍絲 好辛苦

讀緊書

全同事藍絲 仲辛苦

日日睇we7 d 垃圾post 仲要信曬
拿其他source 同佢講就話得官方先信得過

加油

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我都係 好慘 有時會好睇唔開

佢地知唔知你係黃絲

I know that feel bro

you are not alone

成日都唔想返屋企對住件垃圾

一出聲會被人罵被人打被人嘈，但又無能力獨立，唯有忍

同樓主一樣，依加我一返到屋企就入房摺，或者落堂之後搵地方摺，完全唔想聽到佢地係屋企轟炸，真係好辛苦

You are not alone

知
因為我頂唔順會駁返佢地

對面屋係弱智藍絲 可以點做？

老婆淺藍 嘈過好多次
直接停家用

You are not alone 加油啊頂住

了解😞

感同身受 日日翻到去灰9曬

我全族加同事上司都係藍，最多得冷感西

如果你住公屋, 將果段
"你住公屋有乜撚野地位?" 日日 loop 比佢聽

佢地話我斷章取義

公墓園？

三行

+1
好彩有個深黃老弟同我並肩作戰

我老母紅扮中立

藍絲多數自稱中國人好愛國乜乜乜
你多啲灌輸共產黨比日本人殺了更多中國人的資訊比佢地，有啲幫助

當然你唔需要承認或否認自己係咪中國人，這是無關的

國家慢慢進步緊
唔好再成日唸過去

播完整片比佢地聽一次LOR
然後日日 LOOP 果句

咁你反駁之後佢地會點架
鬧返你架會？

會啊
一直吵
吵到最後就冷戰

讀緊書就唔好同佢地硬碰硬
利用佢地既經濟做實事仲好

唔成日諗過去咁又年年反日抵制日貨？應該割讓釣魚台啦咁，前事不計嘛

咁之後一直都無野講？
屋企無邊個近你既立場多d架？

冇
全部藍

次次講到佢駁唔到就話咁點呀係咪要殺左我呀依家佢唔阻到我佢藍我都由佢算

until 另一個on9 we7 post 出現
然後又鬧人曱甴

我已經除左家庭支出之外
全部靠grant loan 應付生活開支
屋企人完全冇幫過我
甚至想要我拿loan d錢比佢用

U r not alone
我老豆同我老母成日話想用坦克車死曬班手足
又話咩啲學生腦殘學人衝

當佢地心理變態is ok,關房門帶耳機

衰在冇能力自住

樓主你同屋企人關係平時係點
如果因為今次搞到咁都幾慘

藍黃是政見
黑白是良心

辛苦啦手足

叫佢試下親身觀察下遊行
去搵下有咩示威者唔應該做嘅嘢

做得好，我另一半又係淺藍，成日嘈

手足頂住 有咩上黎呻下

同佢地講嘢，藍過佢，紅過佢。

唉 我又係
本身覺得自己有咁嘅屋企人好幸福
但就係因為政見搞到成日嗌交
越嚟越唔想返屋企
寧願自己一個留喺宿舍都唔想返去

近排連一向政治冷感開嘅家姐都好似變咗淺藍
好無助 望到朋友成家都係黄真係會好羨慕
同時亦覺得好心痛 點解佢地會不分黑白
俾埋證據佢地都仲可以死撐 話我唔啱
唉 我都唔知可以點